一人一個你嘅另一半嘅屋企人做過嘅on9事

明明好撚凍，男友個老母走入嚟問我做乜唔開冷氣，話怕焗死我，我話我好凍，但佢照開叫我唔好熄
利申：佢係一個好撚文塞嘅人

做乜撚嘢？